最近朋友介紹睇左貝潤一啲書，真係覺得學到好多野

有無巴打都有睇過佢啲書？
如果以前有讀過佢啲書，我當年理科成績應該會大有改善
真係太遲了...

有無巴打可以開解吓我

改善咪又係讀Thei
都係殊途同歸

肥絲學精咗喇陰唔到喇

唔知你講乜